核毒拎台

20歲仲未拍過拖是否悲哀?
冇錢，唔靚仔，冇口才，唔高點拍到拖?

無架啦 放棄啦

廿歲ja…唔洗咁快叫春